唔訓既你 依家做緊咩野?

回憶舊時

等牙侵開記者會

財神再生一生好運日日有福蔭

溫書

睇YouTube 睇IG 睇漫畫

拉筋

準備訓覺

打飛機

冷手打個熱飛機

車完太太既佢高中同學返屋企
宜家準備返宜蘭間屋

牙侵

1234

加油

晚安

台巴
到底你有幾多個屋企

比人負皮

係wo
算啦依家出面風頭火勢
將就下

我就咁講宜蘭個間係裝修到一半既屋
新北個間租人地既
仲有外父個到
我太太呀妹個到又可以住下

你地好嗎

麻麻地

I see
好多地方可以落腳

WHYYYY

好忙

番緊工

加油巴打

ff緊

慢慢

諗緊自己係咪好廢

點解咁諗

就快射

撚緊貓

睇緊咩

貓

周同學 對唔住

諗緊點解佢可以好social 但我咁毒
利申：女

而家既我 同侵仔心情一樣 力不從心